繼香光光鷄

好撚好食！

係繼光光香雞呀
恥笑開始

...

繼雞光香繼

樓上班on9應該全部未食過

戚繼光都唔識

岑麗香香雞

...算啦 最唔掂係依個...

打左個冷震

屌奶星有錢我開間24小時嘅
咁早收皮 想食都冇食

垃圾 脆香雞翼都收你皮

差幾皮

呢個山寨名可以去大陸開鋪，可以發達

雞雞雞雞雞